電結他問題

我想問下single coil 點先可以彈power chord 個陣d聲可以恆d

買隻靚拆聲？

除左pu，技術都關d事

我用人地個枝ibanz ,明顯佢個humbucker d 拆聲係厚好多但自已個枝fender strac standard 明顯弱d

呢個當然啦，所以有唔少人用HSS ge strat

有無d 簡單的方法可以恆d

換pu

其實你想點...每枝結他都有自己優與缺，一係自己買過枝，一係上uni 砌副架餐

搵D pedal俾多D gain